Q:Is it yellow?
Q:Is it a fruit?
A:bannana
Q:Is it organic?
Q:Is it a rare pokemon?
A:Electrabuzz
Q:Can you make spaghetti with it?
A:Squash
A:pikachu
A:School bus
Q:Can you make calls?
A:Cell Phone
Q:Can you write in it?
Q:Can you read it?
A:Book
A:Note Book
Q:Is it used in the military?
Q:Was it used during ancient/medieval times?
A:sword
A:Fighter Jet
Q:can you flush it?
A:Toilet
A:computer
